今晚有冇人會半夜攪返起個連儂牆

今日比人洗太平地

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

一定一定一定要組小隊，大家小心